{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043207",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=58722&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제금빛물결"
    },
    "text": "このペンションは客室とテラスから美しい巨済の海が見え、波打つ時にモンドル転がる音が聞こえる所です。 ここで美しい巨済旅行を楽しむことができ、ペンションで一日を快適に休むことができます。 ハンマーモンドル海水浴場の近くにあるこのペンションは、車で9分の距離にある近くの構造なので、遊覧船乗り場から車で20分の距離にある巨済自然休養林にも近い場所にあります。 入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。 全客室は禁煙であり、一部の客室では調理が可能です。 調理のための道具と食器類が備えられています。 ただし、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。 また、最大人数を超えると入室できず、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理とペットの出入りも許可されません。 未成年者は保護者の同伴がなければ利用が制限されます。 また、画像は実際とは異なる場合がありますので、ご注意ください。利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 客室内では火災の危険物質である火薬と爆竹の使用が禁止され、火災による責任も利用者にあります。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 最後に、上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金は変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺には何がありますか？",
            "answer": "ハンマーモンドル海水浴場や巨済自然休養林が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "客室で調理が可能なのはどのような料理ですか？",
            "answer": "一部の客室では調理が可能で、道具と食器類も備えられていますが、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの最大収容人数は何人ですか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションを利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者の同伴がなければ利用が制限されます。"
        },
        {
            "question": "ペットはペンションに入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、ペットの出入りも許可されません。"
        },
        {
            "question": "利用施設が紛失または毀損した場合、誰が責任を負いますか？",
            "answer": "利用者が責任を負います。"
        },
        {
            "question": "客室内で使用が禁止されている物品はありますか？",
            "answer": "客室内では火薬や爆竹の使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金はオンシーズン中に変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室の料金は変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 405,
        "QA": 354
    }
}